有冇人恐男，但係有男朋友

兩三年前有恐男嘅問題
以為已經好返
識到男朋友，第一次拍拖，好愛佢
但發現自己有時都係會好焦慮/恐懼

想問有冇人都恐男，但有男朋友
點樣令自己冇咁恐男

好驚自己影響兩個人關係，行唔落去

感建分

點樣恐男但又好愛佢？

將男朋友變性

你咪一個仆街囉 恐咩男

唔中意咪唔中意 唔想自己做衰人就話自己驚男仔

有啲難形容，有時好驚佢/覺得好陌生，但諗到要離開佢又會好辛苦

係唔係鐘意佢個人(靈魂)但係又對物理上嘅佢(生理性別)有恐懼

我有少少恐男 但平時同異性相處嘅表現完全冇問題囉 主要係因為我識扮

仲勁過公廁分手理由： 性格不合

我係真心中意佢，唔想分手

係咪淨係恐佢一個男仔？定其他男仔都恐？

我反而係驚男性嘅內心諗法(靈魂)多啲

對其他男仔嘅身體接觸好抗拒(被男仔掂會覺得自己污糟)
但會想掂佢(覺得呢個應該係我真係鍾意佢嘅表現)

我明白! 但一相處耐就唔掂

恐其他男仔，對佢冇咁恐

我係就咁同異性講嘢都好驚 好唔舒服 但對女人就算唔識嘅都冇話咩唔自在

我都會恐女
我掂到異性下面會硬過石頭 覺得自己好污糟

完全理解，辛苦晒
你有冇男朋友，我依家唔知點好
明明好愛佢
一齊會有幸福嘅時候
但有時真係好恐懼
我好驚嘅時候又會成日講錯嘢，整到佢唔開心

有呀 但我覺得你會咁驚係正常 因為你第一次拍拖 你好驚做錯嘢佢就唔要你
我而家冇咁驚了 因為我男朋友真係脾氣超級好 好少嬲

好好!! 祝久久

thx! 你都係! 我覺得你可以放膽啲講你嘅感受 拍拖呢家嘢 溝通好緊要

男人同女人簡直係住喺同一個星球嘅兩種物種嚟
有時好難理解佢哋某啲諗法
有時都會不自覺咁用最壞嘅想法去interpret 佢哋嘅行為
但我唔抗拒少量身體接觸啦

連登最多仇女撚,
問仇女既野佢地至識答你

我同佢溝通有小小問題..
同埋佢做嘢好攰好辛苦，所以我想靠自己消化

同埋睇到身邊女仔被男仔hurt/非禮個陣

都有好多好心人

明知恐男就唔好拍拖，害人害己，坦白同佢講再決定點做啦

我覺得咁樣唔係幾好...大家有咩開心唔開心 一齊分擔咁樣會開心啲 佢唔開心嘅時候我就嗲下佢 我唔開心嘅時候佢又攬下我 咁就好番架啦btw香港地有幾何有工唔攰唔辛苦...

我講過一次，但佢冇講咩

我都明白覺得拖累咗佢，但我真係好鍾意佢

係 聽完會覺得好可怕 兔死狐悲咁
可能我哋太容易共情

佢嘅愛情觀好似並唔需要太多精神交流/揾大家..只係大家都真誠專一就夠，我都唔想俾負擔佢，好唔容易呢兩日關係好返啲，我又整衰咗

但覺得佢係例外唔想因為自己嘅問題冇咗佢

屌我有

恐男會有咩特徵？

點解會恐

你女校出身?
你會唔會喺街上面有人同你寒暄只會 點下頭聲都唔出個D?

恐男係咪恐龍啲friend?

我唔肯定係唔係所有女仔都係咁

但我係：
同男仔長時間講嘢會唔自在
唔想同男仔獨處/獨處會緊張、焦慮
抗拒異性身體接觸
當唔理解佢哋諗法個陣會好焦慮
鍾意同女仔相處好warm個種感覺

通常都冇乜男仔frd，我由細到大都係得一個，而且唔當佢係男仔，當係屋企人

恐男可能係因為個人經歷/家庭因素

我估自己恐男嘅原因係被人bully&非禮，同埋長期冇男性係屋企

正，男既一定唔會戴帽

睇黎你一直少同男性溝通之餘, 仲有D不快既經歷.
google大神一下. 其實你都中哂恐男症既criteria.

唔知你幾大, 感覺你係仲讀緊書.
職場入面冇可能冇男性. 如果你既問題對你社交有影響, 睇醫生, 行為治療下啦.

係
如果對方好nice，我會盡量俾多啲回應，因為主要係驚一啲男性內心諗法，欣賞正人君子

我year1，上個sem做咗幾次輔導，但我冇提呢樣嘢，如果傾就要刻意回想

同埋會想掂佢，都想被佢掂，呢個佢係例外，唔會想掂其他男人

但情感上有時會產生恐懼感

咁你就愛佢一世克服咗佢，問題始終你先解決到

輔導唔足夠, 最好有行為治療.
即係醫生會用方法令你重新了解你恐懼既野, 學識去應對, 再慢慢接受.

識人有過強迫症, 潔癖. 係要咁先慢慢改善到.

我估點都同樓主細個d經歷有關
其實可能心底樓主你都仲係好恐男
只係因為男友比到好多關心你同埋感覺被愛錫
所以你先打開多少少心扉者
但就算打開左少少
其實心底可能都仲係有少少驚

係努力克服緊，但積埋積埋，再加上前幾日因為一啲事好緊張忍唔住講咗分手但其實我唔想好彩佢冇同意
我愛你吖男朋友
被以前嘅經歷影響到依家真係好shitty

好遲啲有時間嘅話去睇醫生，但我好驚佢要我回想好多嘢，唔想講多次

希望時間耐咗會慢慢好返，但好驚其間會趕走人

但有時d野唔處理
下次可能都會再講分手
因為樓主你積埋積埋個d男友都未必get到你咩事
你個次係點同男友講分手？

我直接講我哋分手啦 好後悔
整到佢唔開心都唔知已經係第幾次
可能我真係唔啱拍拖
我有懷疑過自己係唔係鍾意女仔
但我淨係鍾意佢